十三個人同時唔識游水, 係偶然定係必然?

0.5^13

0.5 ?

游水可能係偶然 潛水就唔係

住喺內陸地區唔識游水有幾出奇？

出奇程度=8192.00016777

個個都識游水，唔通個個都想識游水咩

名為偶然的必然

0.5點黎？
香港都冇一半人識游水la
亞洲入面泰國浸死既數字都算幾高
識游水既擺明少過0.5好多
個個地方唔識游水既人先係大多數既話
13個都唔識游真係咁奇？

一係識游 一係唔識游 咪50/50

好明顯 唔係普通游水

浸滿水的狹窄通道

唔通可以比你游慢蛙

佢唔識stat

必然係偶然

咁我去買六合彩都係50/50啫

你都唔識潛水啦 係到笑人

笑到

得12歲
有幾多人咁細個識游

新諾貝爾數學家
Probability of everything

有咩好笑
一個人識同唔識游水真係得2個可能性，咁咪50/50囉
六合彩要中6個字有好多個combination,唔可以叫係一係中一係唔中
樓主咁計係無錯wo

係窮啊DLLM

連登仔啲學識真係笑撚死 買六合彩5050
返去讀中學啦

不要離題喔

要識游水易。但要識閉氣（潛水）或夠體力游3～5小時就另說

樓主應該讀屎片

我懷疑有人識游水扮唔識

一個人身高高過兩米同矮過兩米真係得2個可能性，咁咪50/50囉
咁係香港一架巴士入面，都冇人有兩米高，係偶然定必然？

一個人識揸飛機同唔識揸飛機都得2個可能性
照咁講香港應該有一半人識揸飛機!!!
個班細路都應該至少有六個識潛水!!!

你肯定13個仲係人？

如果十三個人唔識游水嘅或然率係0.5^13, 十三個人都係男性嘅或然率係咪都係一樣?

我咁多年都唔中6 合彩頭獎機率仲低
買左10年每月2次
唔中頭獎既機率係0.5^240
上帝玩野

餓你咁多日 識游都冇奶力啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

要睇喺當地同齡人識遊水嘅比例，邊個話5050？

六合彩中獎機會率睇你點睇嫁姐
中同唔中係得兩個機會咁的確係五十五十呀

乜撚野中六合彩係50/50 呀
你計返佢每一個波嘅combination 先講野啦好冇，
六合彩一次抽咁多個數字，每一個字都有佢個probi, 之後再夾埋佢呀。
一係中一係唔中，wtf
利申：probi 得c 唔記得曬d數都知唔係50 50

你依個解法只適合文字上嘅歪辯

結果係有中 同唔中， 但唔代表佢地機率係50 50,
兒登真係兒登

下唔係5050咁應該係咩 駁果啲人出黎回應下

買一注中頭獎機會率
1/49C6 ≈ 7.1511x10^-8
(7.1511x10^-8 = 0.000000071511)
我夠知啦
搞笑講咪一係中一係唔中囉

當一個人唔識游水既機會係1/2
咁13個人都唔識游既機會咪係(1/2)^13
即係0.0001220703

講到六合彩既中獎機會率，wiki都寫埋比你班傻仔

用六合彩未必合適
既完樓主問識唔識，我地咪用返d識唔識既例子，例如揸飛機
學樓主話齋，你而家走落街做返個問卷調查
應該有50%受訪者識揸飛機

一係中，一係唔中，1/2

用六合彩未必合適
既然樓主問識唔識，我地咪用返d識唔識既例子，例如揸飛機
學樓主話齋，你而家走落街做返個問卷調查
應該有50%受訪者識揸飛機

自

唔係一直恥笑緊話識唔識游水係一半個Ching先特登舉六合彩做例子嚟恥笑咩

咁撚認真，上面擺明笑緊話游水係5050條友啦

曲到直

係游水咁撚容易就比救生衣佢地就搞撚掂啦戇尻

游水叻就唔入足球隊啦

一個人活過一日之後一係生、一係死。50/50
所以一個人兩星期後生存嘅機率係0.5^14

兒登仔識唔識分理論概率同實驗概率？
中六合彩同識游水理論概率真係50 50架成班傻尻

中六合彩既理論概率係50 50?

聽日掛八號波又係5050

地球任何時候都一定要有30億人一齊食緊飯，因為一係食 一係唔食 咪50/50

你可以完全唔考慮個group 架喎

根本呢度每個人都知50/50係錯
點解咁多認真撚衝出黎柒喺度計prob

係入面住唔洗返學 死都話自己唔識游水啦

Child登真係Child登 每次睇都好鬼多娛樂

全國平均分佈黎計有50% 既人識游水你個0.5 先可能成立播

基於靠估出黎既數據計出黎既機率有咩代表性？

識潛水都有好多個combination
唔怕水啦 一出世怕水2歲又唔怕啦 2歲怕3歲唔怕啦 有天份啦 冇天份又夠努力啦 屋企有錢俾佢出去學啦
佢有興趣啦 冇錢但好彩遇到師傅啦 夠聰明無師自通啦 你計完上面嗰啲 我地再數接住落嚟嘅各種可能

吾識游水點出世牙on9

睇見個個咁認真分析機率笑咗

屌佢老味 候賽恩咩

係窮呀, 屌你個閪!

仲要懶正經咁講
有咩好笑?

留名當笑話集黎睇

真心 >> 假膠 >> 一堆真心

牙claim 射12碼都唔止50%機率入啦 睇翻啲數據

independent㗎喎

電腦分析
65%係偶然
35%係必然

係兒登 曲線真係要講明
真係唔識分架

我諗佢個「架」字係第四聲...

假設全世界每人都有一個波，只有黑白兩色，
而家新聞話有其中13個波係山洞，13個都係黑色嘅機率係幾多?

成班小學雞唔識計概率就唔好出黎柒啦

白撚痴 你老母生冇冇腦的仔是必然定偶然

舉六合彩例子個巴打擺明係曲線
信咗樓主嗰班傻鳩喺度拗咪食花生
正常識prob嘅人睇唔出以為嗰個巴打係眞心嗰班眞係笑撚死我

游到半個直池叫唔叫識游？
只係識背游叫唔叫識？
點定咩叫5050，呢個只係小學雞想法。

聽到話全部都唔識游真係呆左
有咩可能香港作為石屎森林
但幾乎每個細路都識游水
而泰國出名陽光與海灘
可以有人唔熟水性

全部識游都出唔到去啦,佢地入到咁深,大人都游幾個鐘仲要條路咁窄,d細路夠撚力咩

一係on9 一係正常 機會50/50
所以呢個世界有一半人口係on9 不過唔洗計都知樓主係100%on9

返去即刻買注先
多謝巴打教我發達

香港咁近海又多游泳池
要比較都搵個好d嘅對象

泰北既12歲細路可能未見過海
唔識游好出奇呀？

13個都係男，係偶然定係必然

直必死傻閪 冇得救

我on9咗

潛水呀on9仔

其實做乜咁撚多真心

上面計六合彩中獎機率既on9仔

難分真與假

呢個似真心

成個po做乜鳩

識唔識游水一回事 咁多日無乜點食野要你潛五個鐘水又另一回事

講六合彩個巴打擺明串緊話識游水係50 50嗰個人啦 咁多人話六合彩巴做乜9

就好似12碼咁 一係入一係唔入

數學奇才

同六合彩原理一樣

每個受訪者有50%機率係識揸=50%受訪者識揸？

話唔係0.5嘅人係想講：的確係有兩個選項（贏&輸），但贏同輸本身嘅機率都唔同，好似六合彩咁

係窮呀，屌你個西